[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5545)

正評贏大錢

Lm

半場都就完 仲有5.5買
下半場NBA?

10.5b 24

Me

Slow

答紫貝 淨係水位同即場已經贏狗會好多啦 幾%回水算啦 我又唔係幾皮幾皮咁賭

咁都slow???

連c左

2c

贏個陣贏更多
輸個陣幫補下

利物浦今日在維拉公園狂失七球， 上一次在頂級聯賽單場失七球要追朔到 1963 年。 神奇的是，同一年度曼聯單場也被熱刺灌進六球， 在客場以 6:2 大敗。
當年度的聯賽冠軍是 Everton。

玩返60年前劇本

5.5s準備爆

222

唔使賭狗會已經心滿意足

顏卓靈(箍牙)
留tg中你

冚家剷皇家
贏到盤 10 1 100

lm

有

半2全2力頂

講真係0

Gchi
皇家+1

..

唔駛啦
你留返啦

2.5大左先啦

閪啦閪開大得唔得

ho

野人買左主?

0C

上個po咪有人買戈亞win同+1 我就係見你講咩山度平手伏先去睇個盤 見初盤平半再落平手都覺得鬼 結果照去 見紅牌追多注戈亞 咁就3k

原來2C

時都唔補
美職？

達哥 有冇

半2全11 難唔難

冇乜停頓

唔難

我買左角細 應該有機會
呢排閪黑 利巴果d炒撚晒

假設輸五幻 貼率2.6 點計買幾多扣埋本有5幻

假波日

琴晚疤狗空難死啦

墨超入波未

狠d入埋3.5s先

2.5b 24

比拜仁撚到服
比人追2粒就即刻入返粒又追又入
串左a米慘死

岩岩果場都75分鐘打後先入三粒啦

買咗佢個盤
我呢幾日黑到仆街 記得買我對家

墨假有冇買

墨超垃圾波 入未

國際賽日，可以休息一排先

我琴晚同你一齊叫疤

買左客

一輸咗就想追番 見到星期三仲有日職

羅湖追和 10 1 500

唔好提了 叫極都1:1 認命

Ok

度下場算啦

中

真

羅湖獨贏 10 10 10000

諗住集下氣

笑撚死

ok

半場0:0
下半場2:1

同我一撚樣

但我計錯數追小左兩萬 屌

你究竟有幾多本

你都叫追到
我繼續輸

無限♾️

有料

達瓜入未

無啦 呢到仲輸緊2幻

今晚真係得三場？

今晚唔撚賭啦

444

祝福

你一場都追得返

羅湖差啲

100幻都無用

10針

留名開到

炸你老母閪咩

靚炸

炸撚左成日波

炸你老母臭

突然咁多角

買親大波都炸炸炸

可唔可真係入左先響

炸完對家100%

有咩方法可以洗運
第一次黑撚到咁
買邊隊輸邊隊
我唔想做第二個master g

羅湖上力

炸撚埋 收皮啦瓜達

休息一排 調整返心態先

連針幾多場先

瓜達炸？

係

跟MG對家

連針一定係休息 唔好妄想會反底

係唔係都炸

唔計熱刺嘅話6埸

你第三個炸

我先係第二個mg

琴晚個個贏得我輸

我瓜收得皮了

你追番條數有咩所謂

羅湖入未呀 屌

我早兩日連針十場日職wo...買咩輸咩

未追返呀

屌你老母臭閪皇家 4射0中 返去射你老母個臭閪啦

仲未中過龍

炸完 開到賠率平手

10埸..... 輸咗幾多

點解呢場會買主

刷角喎竟然

不要說了

下半場出嚟即刻刷角

琴晚國米針

fc盤
4.5 3.5s

反cup 35倍....

點頂呀角細

羅湖都爆角
CLS

琴晚利出黎搞笑？

睇live 羅湖城左翼好撚刷得

6.5 7.5b gel

你漏左獌

要big了

見佢成晚開下盤 嬲嬲地咪買下盤

食左角

角球9:1
中位數

週中係咪又開始國際賽？

有睇獌

5.5 6.5b

0:3

墨假0：0 唔洗睇都得

3:0！

0:3 88

LA FC 勁能到

0-3

羅湖城唔洗派1m了

羅假半場完左？

起碼去到15號

LA中龍即入

輸左好多場

刷完角俾人入，傻仔

又黎閪波馬拉松

輸都刷多幾粒角啦

Atv

連食2角⋯屌

連角

角呢？

fc盤cashed
3.5 4.5s

應該仲有得入，羅湖城攻哂上去

今朝好似少左好多人賭
睇黎琴晚針好多人

屌

不要再說了.jpg

係 大針

緊係啦 仲衰過賭日乙

仲有粒

改埋名

屌⋯果2角無食已經9c

返工啦 好奇廿四小時係到屌波果班d本係邊度黎

4.5大

記住四比四的教訓

羅湖定la

LM LA繼續入

1:3
3.5B易到
重心又中

3連角+入球

la 3射3中入3球？

差1c 收錢 yeah

刷角

好彩未買

la唔換人
應該仲有

正氣到

疤狗食屎 輸左都無咁嬲

羅湖城單邊11角啦

尋日50K 疤手足仲健在嗎?

LAFC咁撚正氣

你老味丫，仲諗住買ng

易到
半場買點都中

1比3

不在

有無機3:3

同利華古遜一樣 冚家剷隊

有
下場

屌
3.5s crashed
4.5s

角球8:0 唔好假希望

同下體會一樣

攻又唔撚攻

半2全？

今年睇個勢似

仲有一粒///..

角細 入球細又針5k

最少兩粒

1-5?

琴日贏完 一入夜仲輸返 仲要keep住輸
D賽往密到咁 一間又國際賽 等睇hea踢啦 寧願休息戒賭

So b

狗會又封角?

頂封咁耐角 都未開番就9c

俾熱狗大炒

9c 收錢^^

國際賽頂多2-3球交易
所以先難賭

半一比人入已經輸

狗會封角封咁耐做乜柒

邊有咁多3:3

8.5秒爆

8.5b冇買唔俾追

成晚上盤收哂皮

疤狗半一比狗買

琴日波馬輸左成萬

夜晚皇，熱贏番晒

狗會又數錯角

11.5B..

頭先2連炸角
唔知計唔計

建議LA 手足補個和 等收錢

都係跟365架啦

美職唔會掛

羅湖城 第5球

墨狗又一球都無

屌你老母即係唔開返角啦？

1:5ft啦

8 定 9

LA比一角啦

美職先會

得返傻閪聯賽 可能仲好 賭五大聯賽輸撚死
西甲 賤種馬體 畢包
英超 big6
意甲 得阿特正氣
法甲 冇隊正常
德甲 拜

頂撚住4.5

單邊刷撚咗9隻角喎 你都咪話唔驚

但馬會淆底，有一隻可能計

ng邊隊好？唔得閒睇場波

羅湖城刷到11角就支持你反cup

no goal

西甲你漏左最仆街果隊疤狗

上次又係鹽湖整左場4-4

本身是9+2

單刷9

角球而家實數係幾多

瓜瓜可否半0全3

里昂全場禁屌都無2:1

難d喎

兩邊對攻

兩隻無計？

3.5b

單邊廿角 和波

9 or 10

有一隻問題角

昨晚皇馬有球俾var 吹撚走左 屌

利華古遜
李斯特城
國際米蘭
巴塞隆拿

戒賭前唯一一個希望
希望啲四架飛機撞埋一齊

屌你羅湖城

9

和波19倍

屌你老味漏撚咗羅湖

今季真係戒賭算 睇d球會武肺蝕錢,有哂默契想今季賺番筆勁

死狗會封完角未

全力支持

羅湖3:3未呀

阿爾克鹿爾

琴晚又輸尻晒，巴塞，藍十字

贏嘅兩三注都係走盤同半格，馬會得番7蚊，銀行得番21蚊，打算過兩日買兩注6合彩，中就繼續，唔中就11月見

全北呀

9.5b

羅湖城 追和ok？

主ng算 狗會封咁耐角

隻衰手又想買無入球

琴晚az同利係咪假波之最

難d 一架飛去德國 一架飛去意大利 點撞

same

365 都9緊 應該9

似No goal....

狗會又幫賭仔戒角球

利真係假到爆
即場追入球細會輸撚到爆倉

Feel到主 有多球

唔撚刷喇咩，俾多兩個丫嘛

即係大硬

Az係世界之假
應該無一場贏四球比人追返

1:4

1:4
LAFC勁能到

365唔一定準

上次全白跳樓果場，狗會最後都計10

屌，買緊ng...

秒針

買8.5s就9個停角

又黎1:4

補唔補nogoal同主6好

4.5/5b

炸

仆街 羅湖城

週末踢完 週中又要踢一係就盃賽 撞正國際賽 踢完又要即飛返國家隊 根本冇足夠時間休息

半2全9
為角大而生

多手買咗和

Boom

左翼瘋狂落底出波，斬角球又無力
3連角都係靠佢

唔洗了

炸
主ng死唔去
或者遲死啲

炸佢老母
主ng

炸完對家入

炸完對家上！

仲有一球......

俾d信心，唔撚補

補完個心都定d啦

羅湖城 快啲入

以為秒爆no goal

輸撚4 昨晚臨訓仲要左雷恩
好在nba 回血

LA隊賤種唔刷角憑咩羸波

又唔係中 補乜尻

有d運 4.5s

比多1角 鹽湖城

炸完對家入啦

琴日馬賽24c

羅湖城無19c都唔叫羅湖啦

羅湖城 生性 入多粒

未完埸

數撚完角未

你唔係3.5s 4.5s 咩

又封角

而家9c?

啱啱1:4炸 而家針了

買和時間到

會員乃木坂飯 你係咪推西野七瀨？

照開盤咪算囉屌

咩app

弱智狗會 開角未

4.5s

aiscore

睇盤師嚟料

睇返上面
FC LA 俾人食左兩角？

LA 又角了

屌羅湖城 入多粒幫幫手

主隊上阿

白麻 鳥 himetan nanamin.......

4.5b plz

因為我最近見到個人 佢推七瀨又有賭波 以為係你

10分鐘比多1角啦

9.5b 安全未

都十個啦

5分鐘內客ng

羅湖城 上啊 入多粒

4.5s安全未

未

係咪又食左一隻角?

屌你瓜瓜

4.5s想gel

羅湖3:3未

犯規

墨超隊瓜達 有佢大波永遠無次開

gel硬

好多毒撚都賭波

11啦

4.5b

41分鐘 1角 80分鐘已經 11 角 半場角大

都驚狗會唔知出咩結果

墨狗係唔係又要我派先大到

3.5s crashed
4.5scashed仲要蝕水位

想乞

好

屌，買咗10.5B又多手買7.5S，白賭

10.5b@3.4 水泥gel

是

羅湖廢到

得返垃圾波 可以戒了

是但一邊入多球啦on99

好尻狗會封到想買個10.5b都唔得

呢幾日休息下

la入多粒啦正氣

國際賽都唔賭啦

咁慘係封左角 無得補

整多球

Goal plz

補時4-3 is coming

頂住no goal

似無入球了

1:0未

都絕 食下盤全格4.5s

2-4！！！！！

屌你老母no goal了

果然報假

比多角個心會定啲

又食

1.3no goal收息

頭先好似有人買左賽前角S

最後咪又係賭

求4.5b

本身block 咗

又食角？

不要問不要信

依家角爭議係11/12？

救角姐

入小小nogoal先

不賭就贏

你啱

墨狗入波啦屌 場場要派先贏
多多都唔夠贏啦

主入未

墨假入未

兩隊整多球喇

la！！！！！1-5

半0全4得唔得

LA仲未捨得屌多粒

戒左3.5b
今朝又比聖保羅斷我3.5b 3x1

補得兩分鐘 無了

24

買佐蒙柒雷..FC洛杉磯 堤華納
3X1
$1000

上盤cashed
4.5 cashed

角大黨大勝

中條撚..
仲差一關

買盤既穩陣啦
禁住屌

我了紫蛇

追返少少 唔賭了 88大家

11C？

我了熊蛇

ys

墨超嚟多次最後15分鐘3球ok

補2分鐘

我了假蛇

半2全11
角大神隊CLS

馬拉松報數區 -8000

羅湖 撚樣隊

半2全11好勵志

夠膽1-0

3-0啦 1球唔穩

屌你阿狗同國米

贏$9.8連豬柳蛋漢堡都買唔到

鼻狗準備89分鐘絕殺

0-1！！！！

唔洗輸咪算好

墨狗又3球 又 10 1 100

我

你

瓜達入波未

ME

其實唔難

終於可以抖2日 等星期三日假

都係我

里昂點樣做到11打10都贏唔到

星期三朝美職

屌
上半都無補

狗會仲未派角球？

屌你咩墨假
個球係門前都唔撚入

川崎讓東京1/1.5
得唔得呀

準備入波

入未

墨假快d入

唔得咪對家

trust川崎
櫻花都1分鐘內入兩粒
何況東京

日職黎講，前鋒認真小小就冇隊可以擋到

達哥入啦
以後唔屌達哥了

哥達pls

主就入 有feel

派我就會入

想問抽唔抽中我 今朝

報一報假先

報次假黎睇下 比得開心下

有冇人玩世博 想了解

1-0！！！！！tiger gel

買前鋒唔會有窮人

墨超肯入未

就1-0

有9.8賺

聲音放到最大

日本盃賽買下盤

客隊plsssssssssssssssssssss

立即入球

平手開雙 公道

迪豬入未

迪豬突然落飛

落杉機角細 未派錢

0:05 87 堤華納 0-0 哥達拿查拉
半6全7...
鬼撚到

支持和和氣氣

走盤算啦

喂屌主隊危險完進攻未
好撚驚阿

堤華納實力高一班都入唔到波

睇心情嬴波

絕殺啦好唔好

屌 有絕殺未

蒂華納咪撚再危險進攻 比客隊啦屌

和氣生財啦

堤華納
爆裂射球

拉哈拉入未

哥達準備

睇撚左D咩 呢場剩係玩角都玩死人. 仲要0:0

封！

客12m

半6全7

9.5初盤

中‼️

完場封

岩岩見到即場9.5 低水唔理咁多ALLIN左

墨假啲人係咪唔識入波 好似見大多數都00

猁實力高維拉幾多班

-完-

00 不如唔好踢

下. 我好撚記得 有場墨假 95分鍾入兩球絕殺我 GEL撚晒頭

可以買0：0

綠字收錢 最快留狗會戶口派一個200

跟住落黎 外仔既天下

墨假買撚曬細得啦

墨假真係細波清泉

00

me

中你 留acc

球球都遠射 射上天

咁研究個盤路有乜柒用

23553470

31520520

21800000

就來輸到想用旁門左道黎轉運

唔中

La個場派彩未阿屌

你笑西咩

想性交轉運

收到了 師兄好快手 祝長贏

又話即場好快派

有問題角

計11定12

冇波賭嘅日子又嚟

美足聯都未收

關你閪事咩 新字頭

唔洗客氣

咩叫問題角

我會唔會太勁屯門歷分神

三分神

24小時cashout d盤唔抽水crown外賣
有無人幫襯

馬會都唔知計11定12
live有陣時無show開角球
依家等個邊確認

好似呢單新聞咁 入完波 無影到開波個下
同角一樣

唔洗證明文件入幾多玩幾多 自動派彩

果邊都未數完

數撚到出年

點自動派彩

無錯 好快開始

入10蚊玩得唔得

好似馬會咁 你想cashout就cashout

得

想買定川崎-1讓球主 典睇

信用？

嚇死

等緊莊落order

尋晚波post 大勝日？

數撚到出年。。

琴日都大勝果啲拜佢為師

唔買深盤咪得

2場英超都救唔到?

無人追atv 下球 追到上樓咩

現金mode 即時派彩

國際期要等2個星期聯賽

呢幾日戒賭

乜都有d喎

尋晚 李城，曼聯，利，巴塞，國米，拜仁死幾多人
得皇馬，阿特正氣

晏晝已經有港超

sick ball , 富力反底

些路迪臨尾兩球

想放事後飛琴日有運 本身仲想借cashing pro 批左萬5蚊 諗諗確唔確認好 太多條數 再多一條仲辛苦 但又急清數點知中左馬仔 可以清到今個月

尋日單日輸幾多？

仲有Az果場經典

皇馬入球細，即場角細，都唔算正氣得去邊

仲批到萬5 薯條清真係堅勁

快啦 有幾可睇到你事後

認真 唔好借錢賭 返唔到轉頭

+40k

借盡架喇屌 佢仲要批唔到我申請既3萬...

月入1m

有羊有輸

放黎睇下

十幾倍p都俾你中了 轉運了

抵你贏

想睇事後

你同佢講哂氣啦

真係救命錢...

假膠你都信？

Cashingpro 息高到仆街 還極都係息 還唔撚完的

借左喇已經...成日都見你中 可以點跟到...

自動審批咁勁 你借左咁多 TU仲借到 有料

呢隻都捉到 cls

我發現xwallet 仲仆街 借萬5還左2個月都仲係要還萬5 我已經還左2k

多多支持

mls派左11角

東京對垃圾比馬都係靠人mistake入1粒

今晚得三場閪波？

命中率不錯
番工太悶 手足有興趣參考吓心水 無興趣就繼續度吓波馬啦

仲有幾多數係身 同埋每個月還幾多

第2個出事後我實屌
你出我一定唔會屌

恭喜
跟人定係自己買？

有幾十場

咁仆街了 又要豬了

Fb落杉機 11角定7角

Range咁大？

Gchi 薯條反底！

派左11

你安靜！

重心！
A米！

半2全11 高水角大

想入會 有冇私plan價錢睇下

薯條借錢哥

亞視永恆
輸波嘅係利

Master G吸左你d閪氣
你轉運了

輸埋角球屌

我計過仲有50萬左右 每月還22k
但實際我只係還到15-16k 其他一路拖還min pay

都係跟人啦...我點會買到

邊到有水跟

365死左

24小時buy in cashout 唔抽水crown外賣
入幾多玩幾幾多 自動派彩 陣間有港超 歡迎pm
仲有睇情況回水 快問詳情

邊個強到薯條都carry到

咩事爭咁多

返part time 搵多少少啦

賭輸錢囉

你唔係搵20k咩

大家安安

唔洗交租都要食啦

仲有家用搭車要比架...老母唔知我賭錢
最近馬會寄左銀卡上屋企 老母收到 我話以前登記既coupon黎 佢語音同我講話唔好比佢發現我賭錢 佢會跳樓比我睇 嚇到我冇覆佢 成日就係到後悔自己行錯路

要追40k
呢排唔知做乜鳩 推極都推唔郁
贏左幾場又連針返幾場

求派

加油 ...我都要追200K...

有時中完一場又針返兩場
唔撚識賭了

試過買10場 輸足10場

富力4細派錢?

今晚7+ 3x1

原來琴晚最後一炮利串巴含撚晒
好彩Cash out 晒
可以戒賭兩個星期了

買富力好唔好呢

好大壓力本身差50萬數 仲要有屋企人嘅壓力

屌你

好怕變薯條二代

就算比佢覺醒還唔起
去破產都會搵方法係外圍賭啦

薯條借極都有 開始懷疑假膠
一係就一個月搵好多

輸極都有錢去賭果下勁

佢應該背境實力雄厚

財務公司代言人 借極都有

想買富力 呢排無乜波賭

借極都有⋯

我都就黎步佢後塵

一無工返就898

搵好多....好多代價
完全係用自己未來換現時既快樂

心態控制要好好 贏錢識止賺 輸錢識止蝕 不過講就兇狠 做就。。

搵到唔怕啦屌 你仲有無係爐出水

咁你現時快唔快樂丫

贏咪快樂 輸咪係到叫緊春

平時狗會唔係間唔中都會寄d資訊/賽馬日入場劵果d去你屋企架咩？定你cut左

點解唔申請IVA

你無工返既時候 iva 都無用

IVA你冇工番果時可以停供

佢五十萬都仲賭緊
你覺得iva 仲有用咩

起埋息口平好多

咁係 不過佢可能過唔到自己個關
同埋整完咪又係會搵外仔賭
我好多客係咁

50萬iva可以供平好多
起埋少左十幾萬息口

Iva 同人地破產差唔多
好多人真係過唔到自己個關
如果自己條癮係到 做乜都無用啦

唔係破產
供哂可以申請番信用卡
同埋唔洗自己上庭

唯有玩細d吊住條引

入一口富力先 屌

樓主食屎狗

仆街
對左，半場買左受讓

fps又做乜鳩 cashout唔到

買左祖記仲未派錢 唔係3:0咩

細細地玩姐 止下癮
之前去現場睇 賭住睇好正
你係賭皇冠？

屌你老母

唔係

百家樂 lol 乜都有得你玩 外賣98

未必

退錢

冇踢。係判輸3:0

負緊4K。今晚得3場波賭
last 100蚊，有無巴打幫手起機

死疤狗還我血汗錢

今晚度好了

真飛未

3場半大串起

疤狗搞到隊波就黎散都仲買

50先得唔得

我9up 等大蛇重心算

笑撚死 電競啲賠率比狗玩

贏就一粒糖 輸就成間廠
買即場獨贏收息仲穩陣過佢

你個網on9唔好同人講。。 得贏輸買？

咩gp 黎

moyung discord

同買拜仁一樣咁閪

你煩夠未呀 知你用巴黎人啦

有數拆啦擺明
不過唔知佢拆得多唔多 咁勤力

下 咁事實黎怕咩講

食貨

紐堡角大
請跟我來

理文頂撚住

現金網冇信用咁好搵

信用可以你輸爆左放埋數啊嘛

現金網分成多d 我自己都分三成

理文好波終於連敗終結

我自己賭都唔只條數啦

琴日有人贏錢？ 啲波咁閪

上樓未

琴日跟左路狗重心 咁多場就死咁多場

個個改尻我圖

屌 莖個張

事前都比人jer 一世

邊場？

on9先上樓 有屋住唔住

今晚狗會 會唔會咁好死 三場大晒..

你改左名事前唔jer啦

上左NCBA155.5大

富力咁撚廢 屌佢

以後我會再係到派錢跟你地姓

咁咪好

我買左對家

一直支持唔派 我從來都唔乞

Ching hoball

平時買開幾錢注？

唔派jer 你嗰啲

真心痴線 兒登事前都jer

莖蛇？ 你搞乜

原來張飛係莖蛇

派唔緊要 唔好派比燈閪啊
我中左伏

派左比邊個

派左169個_ _

佢未派個陣反底中左幾注追返一半數
派完閪足兩日好慘

好彩我剩係派過飯比佢

幾時派譚條比我

老友幫你pin起左

屌你害鳩我一陣169屌柒我

你班撚樣唔好再話我169係燈閪！

169係燈閪

驚東咩 你推完1001就得

Pined

屌你屎忽

169係大波妹！

你點知的

真係好撚邪

莖蛇我無心jer你的

莖b嗰莖b 怪自己唔好彩26抽1抽中個169...

xx講嘅

唔原諒

肯比相我未

between 半一冇2倍都唔好買啦

波po 已死

我有

快啦

拎佢張相J返個令月先

Tg?

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

召喚GG
次次你quote左我之後個po爆左我先睇倒

之前派俾我果d個個發晒達上晒樓
已經唔再需要上黎連登圍爐
有冇人想試下？

快! 幫含

混沌真飛

點解要220咁零丁

3x1買一皮野

事後飛黎講, 真係極致

躝啦揸波狗

青係咪有咩誤會

亞視果場真係奇跡

講奇蹟應該係呢個

3月韋恩半場5:2 @5000倍

大師有咩令你有信心全主？ 德乙紐倫我都支持
但精英奧斯真心廢
尤其迪加開季三勝一負 唯一輸個埸az青年出術出幾個一隊

有時唔可以淨係睇data
我會睇埋啲球員既心身狀況去決定

精英 真心廢

真 我老友揸波出名叫雞 佢都痴撚線

頭場客

春袋蛇人面廣到真人識個球員

聽聞上次佢帶埋你去

Chab我愛你

伯u23

有冇水 快！

你地換返名好無 我就黎睇到精神分裂

琴日跟左路狗買利同49000 豬死了

反手定正手

-50k

我叫花仔愛嬸嬸

比人偷左個名

花仔愛屯巴

同揸波贖返啦

你做0先比你愛

你安靜

你好花心 又話淨係愛我一個

佢犬黎 報佢大鑊算

我可以呀

我處處留情

留精又留情

你尊重

?

愛你❤️❤️❤️❤️

叫你老死出嚟！

又執人張飛

日本聯賽盃2018冠軍
湘南比馬

前鋒半大定半主好

Pmed

696大岩剛d朋友黎

睇見呢幾日啲波都唔開胃

去屌女算啦

一齊？

Ok 叫門叔帶路

新疆-14.5睇戲

大師

找卡數 新特蘭細路仔求其入一球

點解冇左咁多即場

打機先88

原來個個死肥仔係你

旺中

係啊

屌你咪爆

我係隔離排緊三國 相認？

你又係旺中？

琴日鹿會輸到爆哂廠？今晚無走地

屌 柒左添

下次相認啦

哇哈哈哈哈哈

你收爺啦

星期六日電視有live, 都唔係開哂所有走地啦

琴日atv 熱刺輸太多今日即縮

今日都冇派錢波

佢呢兩場爆廠姐 疤拜條數都balance 返啦
莖莖都有50K祭品

開名啦 平時佢地咁中意貼人片 風水輪流轉

我了 拍拍機之神

艇定賭仔

啲外賣垃圾艇係咪又有料爆？ 係就快啦 唔洗加密

艇

同我個friend一樣遭遇，唔知走幾多呢

哩啲應該係篤手指嗰啲啦？

見Tg 有人講

有無link ?

係啦 大王喎

大王？冇人識佢喔⋯⋯

樓主幫pin

打信用一失控
條數找唔到咪走佬

賭皇冠唔係你走人就人走你架喇

每隻艇都係等緊一個執大錢既機會
賭信用贏完大錢仲想拎得到

賭馬會穩陣

呢個都係走數艇仔黎，不過撈偏撈到傻仔咁，幾千蚊都走樓主幫pin

最慘我個friend玩現金都走

依家d 00後隻腳咁撚長咁撚靚既
屌

可能要見好就收，唔好一嘢打死艇

圖？

唔做犯法野

仲要有波路

走幾多？
都係皇冠？

但個樣炒炒地車

熄左燈咪一鳩樣

no，追我舊post，我幫佢post過
宜家個網好似摺咗，改咗其他名再開過

食快餐

啱啊，都唔係屌樣，最緊要個閪好屌

喂 職乞發大達機會呀

搵到呢隻大王 你班傻閪唔洗再lmlmlm乞個兩三百

都真 條腿我可以玩一年
戴住口罩幾撚索 一除口罩食煙...
豬撚到

樣又冇，入得group嗰啲都係底層賭仔，邊識哩啲人

帶住口罩屌 屌到佢上氣唔接下氣

咪撚再講 扯扯地

咁係啊嘛，正常賭仔點接觸到哩啲人
咩資料都冇
如果我係畀人走數嗰個，拎錢搵私家偵探好過啦

我都扯扯地 利申 著緊棉褲

仲有人玩篤手指

咁艇仔姐
大莊無野

但係講得幾啱
識佢啲人就爽

推個仆街出黎有一球

狗屎垃圾都做艇，幾有料嘅莊都玩死啦

原來係你

莊點會死
你艇走數唔關莊事 人地莊照派錢比佢

意思係畀人唱

咪撚爆啦 牛b

你點知邊個莊
一個網旗下好多條線

快死啦 衰過雲狗

呢個大王成日叫人玩外仔, 佢都invite過我, 疫情果陣

邊撚個大王

Alan話搵倒大王出嚟比100m現金
之後有人話去tbb搵

咁唔知了
玩外已經要冒險，玩信用更要冒險，玩信用跟錯艇更更冒險

安德尊

睇人仆街真係最開心

做莊最驚你唔賭
打開門口比你 艇見你贏得多就直接拎錢走姐
走你一個客其他客唔知仲賭緊

廿八座 無人識個個

無人識個個唔係阿俊咩

廿八座大王咪阿俊囉
真係唔識嫁wo

唉 啲00 後

有無人知澳職幾時開賽

冇 個聯賽摺撚左

下

係 無贊助

我愛隊 阿德

我地yy sir就勁啦
積少成多 幾千幾百咁走

有冇人知yy而家點

薄利多走

見倒ching係cc tai撩交打

報左狗，唔知搵左佢未
不過見佢潛左，應該震緊
個日搶口完，足足24個鐘無訓搵人求救

搵唔到哩啲消息...
啲時間咁match香港人，真係摺就可惜

今晚想買個三隊全部都回飛
應唔應該賭好

冇得報假唯有去cc tai撚狗

佢仲差我100

佢連部iphone6s都要搵二叔公當，你放過佢

邊三隊

之前幾撚風光 5x1上盤買5位數 估唔到係手足血汗錢黎

how do you know

收倒風yy震到賴屎 要搵人求救

耆英隊 達屎太凸 O屎
全部都回飛
賭唔賭好定儲子彈玩濕鳩國際賽

我遲下派錢幫佢出下名
個日係咁話收到收到，小驚，串到

3年前6s....有冇500

點做艇 窮到當IPhone

當咗做讀本推兩手就有錢派了

yy sir有分數

馬來西亞波好惡賭...

頭場細波

咩中位先....

點解啲人玩連登隻射病毒game可以玩到咁耐...
我最多12分鐘收皮

仲以為你冇玩外賣

伯明好波

陣間派1000$
呢到抽多個 錢多想派

蘇b俾人炒？

3.5

好似穩如泰山

有，星期六日冇上波po
靜靜哋買，賺少少
係最唔抵琴晚利物浦場波
買咗注下盤但係衰貪心追咗兩注細波，埋單輸返注

玩現金？

yes

不過返到香港就down返個vpn先玩了

去外國開account ?

贏多啲

冇啊，宜家仲喺澳門
想開埋365，但係好似喺香港拎錢好複雜

我都有打三國 ic咩名

咁都有得相認

呢幾日無波賭 有無CHING已經開始手腳發冷出冷汗周身唔聚財

宜家已經流緊口水鼻涕

賭緊外賣仔

賭左半日fifa已經+ 6000

賭海無涯 希望各位ching 贏夠收手

虛擬嗰啲定電莖吮手對打嗰啲

滾球) 大 / 小 - 上半場
電競足球-FIFA 20 CLA世界盃-10分鐘比賽
Spain (Weeman) Esports vArgentina (Iceman) Esports (0:1)
小 2 @ 1.93

呢堆

呢D都賭

呢d 純粹當買大細咁玩?

哩啲我之前都有玩
認住邊個勁邊個廢

易賭到震 賭開呢堆人 根本無可能會輸錢

可惜我哩個外冇得買

賭得既都好難收手 ...

佢哋唔賭贏點派

1001未

993

995

996

998

唔要1001 我唔要開po